唔好去糾纏狗開槍合唔合理 因為舉槍已經唔合理

見到有記者或者手足一直屌狗開槍
但事實上應該屌唔只係開槍 而係先屌舉槍 再屌舉槍+開槍
最簡單 因為警察支真槍唔可以隨便舉
有片好清晰影到 受到襲擊之前 班狗已經舉左槍 其實已經極端唔合理
一黎 單單舉槍 已經有可能構成走火
二黎 用TM遊行為例 當初有人想搶槍 但事實上失敗左 因為佢個槍袋本身有防盜功能
但隨便舉槍其實減低左搶槍個難度 因為唔需要經過個防盜袋 只要我人夠你子彈多打到你訓低 我就有槍用
三黎 一路講開 防暴警身上套gear其實好厚 任何情況假設狗身上full gear 而對方唔係用槍情況下 都唔應該舉槍
更唔好論當時情況前線幾乎1狗對1人
li樣叫所謂"合適,相對應武力"
再加上防暴本身配備非致命武器 更加唔應該使用有可能致命實彈

簡單總結 開槍唔合理 但當時更加唔合理 其實係以當時情況黎計 隻狗做左舉槍動作

香港人！！！！！
還拖！！！！！

唯一合理解釋就係狗想殺人

【理性討論】兩單黑警救黑警嘅分別

個隻狗擺明係謀殺 之前最多都係向天開槍

唔可以話合理解釋
但最可能解釋係對情況判斷失誤/情緒問題
點都好,佢無可能無錯